社會實驗

睇下有幾多貪小便宜既垃圾港豬
明知幾乎冇可能 但都幫我推上熱門

今晚我獨中六合彩頭獎既話 派留言每人十萬

OK

好多傻鳩留名

又撚

香港賽馬會是香港最大的單一納稅機構，於2015/16年度盈餘合共2,027億港元，繳交260.9億港元稅款，約佔稅務局總稅收的6.6%。賽馬會也是香港最大的僱主之一，聘用約4,400名全職及20,000名兼職員工[2]。此外，賽馬會為香港最大的慈善公益資助機構，於2014/15年度，其慈善捐款為38.7億港元

樓主無良心無良知 係五毛 國安 特務警察 稅局主任 中聯辦 地下共產黨
想引人買六合彩推高政權稅收
Blocked
拉

路ching 唔好咁mean